[突發]大約16.30pm 深水埗元州街 嚴重交通意外

食環外判車

嚴重？

臨臨林著番件為所欲為tee先啦

Valuo 撼巴士

食衛司機仲坐得好直woh

暫時有20幾個人受傷

呢個十字位長期泊到得返一條線行

邊架巴士？

下層有嚴重傷者被救走，上層好似都有但唔肯定

行到咁近食花生

萬成

竟然連最安全既下層中間司機果邊既位都出事🥶

HK01 live

深水埗嚟嫁

未見南亞出現嘅？

嗰度d 人泊街泊到唔出車頭都睇唔咩環境
要多謝班狗唔撚做野 依家成個深水埗都係咁

呢個位安全?

洗街司機告乜？
邪唔邪呀？

6號巴士

關咩事 撞人果架落緊斜 點會睇唔到巴士
利申：係現場

出唔出599G比記者？

屌

6 laichikok

死神來了 打橫切開個人

明顯架水車覺得可以快過架巴士衝過去啦

真，應該係水車收制不及

我係深水埗見過唔少小路出大路因為睇唔到轉灣環境差d 炒車
基本上依家好多3條行車線都泊到得返1條 仲有泊街既車d 係貨櫃車 泊街會擋晒視線
今次未必關事但遲早一定出事

差佬平時放任果度任泊
行人重型車私家車不停爭路
日撚日都有交通意外
不過未試過咁大鑊

最撚衰d私家車撚 一到六日就好似前世未撚塞過車係要塞入去

果度邊到有得快.....人行快過車

手足

好撚好笑啊屌你老母

599g

司機白色衫準備好未

嗰個位一直d 車都行得慢
應該係架水車剎車有問題停唔到車

司機

所謂嘅下層安全過上層

我真係唔撚明 呢個位真係要加返個燈位 屌你老母啲車係咁塞係咁塞 有位就塞 完全唔撚比人行 撞車真係抵撚死

北河街咪有支燈囉

前後街口都有燈
呢條路一直都行得慢 繁忙時間都好塞
再加燈就真係唔洗開車

你個名

北河街呀嘛

違泊撚正一仆街冚家剷

早一個鐘頭經過嗰頭

七十都有

讓線唔停直踩？

成日搭6

希望下次你坐下層比佢撞一野

呢個位塞到咁都可以照剷落去
食環狗快啲自殺啦唔好累人啦

小路出大路，還番個牌啦洗街佬

有幾嚴

傷左20個叫嚴重, 咁中美開戰咪叫世界末日?

廢老真白痴

點會差咁多呀

係全香港都係咁

成堆人坐係度 犯限聚令
罰2k 港共fatfat

攔腰撞
個司機叫盲亨？

仲要係一定要轉入元州街
車又多，仲有行人過路處
如果佢係收掣不及咁水車佬手車真係好牙煙

重車落斜好牙煙

死神來了咁樣

佢冇得直去架喎，好似冇轉彎意慾咁嘅，泊左車更加要轉先出到，咁樣直撞真係離哂譜，似發緊夢冇煞車

慢駛slow

技術上左邊車身安全啲，因為係對住行人路，右邊對住其他車

攔腰撞呀大佬

有人死

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

巴士過左半架都仲隊到埋去 , 個貨車司機發緊夢 ?

反車通常向左反

關違泊乜L事,兒燈真係多細蚊仔
知唔知呢D車坐上去有幾高?
撞L到巴士條腰,擺明個老司機發緊夢

抵撚死

桂林街落斜嗰度?

屌你老母

無行人過路處 但一直好多人過馬路 因為地鐵黃金出口好近

咁岩係關愛座個幾個位

呢個位差不多年年一鑊 車死人都幾次

冇錯，元州街 桂林街

唔撚成立臨時政府啊麻你地預撚咗呢啲事陸續有嚟😛

你估珠海咩
又唔會無啦啦爆炸

嗰條街三條行車線長時間左右都係泊滿車得中線行車
中線又斬開兩條線 6號車直行多數靠右線 因為左線係轉入欽洲街
架巴士明顯向左轉 巴士司機應該見到架食環車想出避車啦
嗰條斜路路口既左邊時不時有架貨櫃泊車 阻左視線個頭突出左剎車剎唔切都唔奇
深水埗時不時都會小路出大路比泊街車阻視線差d 炒埋一碟
唔熟就唔好亂話人細蚊仔

細蚊仔
1. 巴士正線
2. 水車直隊埋去，邊架泊街車阻住水車正前方？

架巴士明顯向左扭 唔通架水車炒到佢向左咩 明顯巴士佬見到佢唔停避架水車啦
講緊d 泊街車會塞住架水車左邊視角 如果嗰個路口泊既係貨櫃車你唔凸頭根本睇唔到左邊有冇車黎緊 而嗰個位時不時會有貨櫃車泊係嗰度
我冇話個水車佬冇錯 但個問題係深水埗好多時都有違泊車塞住d 小路出大路既路口搞到差d 炒埋一疊 你唔搞違泊問題遲早都會有意外

唔駛爭論 有片
純粹係個洗車司機傻L左

話時話啱啱睇Diutv新聞
個記者訪問個阿叔嗰陣走去問人有無聽到咩聲
做乜撚嘢呀

個巴士司機係咪唔敢響鞍，驚俾人告不小心駕駛

退休醫生又要同你講咩

刀片

塞車因為違泊
桂林街轉出元洲街正常唔夾硬黎點會出到
做成有少少空位就會夾硬出

點睇都似係純粹個洗車司機傻L左咁

你樓下有片

睇片啦, 你知唔知水車有幾重, 就係水車炒到佢向左
桂林街咁撚闊, 個個位唔會阻到視角囉
你執書包返學啦細蚊仔

摩連奴架大把果然硬淨

有片睇

樓主都係傷者，撞到個腦

同我預計一樣.
根本連燈仔死拗
又話咩斜路衝落來, 唔抄牌搞到咁 etc
你正常人用腦諗下都知..
部巴士係正你面前
撞巴士腰點會仲關盲點事

有片睇之後
上面成堆on9仔係咁吹水打飛機

睇撚住黎撞

開車加速撞埋去。唔似瞓覺。

睇下#17個回覆就知
痴線,講一堆自己岩聽既野就一堆正皮
可唔可以正常諗野

繁忙時間製造交通意外嘅司機應該要重判

上水味

你真係好撚7
巴士真係直行畀人炒到轉左

弱智總係大多數，唔意外啦

照計起碼老謀？
係香港就無罪悉放

真係笑撚左
我睇完片先見到佢cm
做乜撚野

過馬路阿叔嚇到成個人彈起

有片我就冇得拗啦
我只可以講我係深水埗生活 見過唔少次違泊車搞到有視野盲點小路出大路搞到炒車 但班狗行過永遠唔抄牌

佢係右邊咁樣等過馬路既話就變左肉餅

咁你又講得啱， 而家班狗淨係識得打人唔識抄牌

睇完條片再睇呢張相，根本司機應該要有年齡限制，咁撚老反應又慢

如果架 6 唔係因為要比 hktvmall 架車轉彎而收慢，架 6 應該過咗，之後架水車就一直衝埋落去桂林街

唔好講抄牌 有隻狗係深水埗開電單車撞到人比人屌即刻拎警棍出黎打人都見過
呢單我認我柒左 但當你生活時不時都見到呢種交通意外好難唔先入為主咁諗